有d老母真係好撚正

Rush hour 地鐵站上樓梯
拖住個幼稚園塞豆窿係度慢慢行
後面拉曬龍 有人心急係側邊過佢
hi到佢又要jip鳩人
覺得全世界應該係佢兩母子獨享咁款

10

9

8

指撚住佢個仔屌佢老母

好撚正

你個名

樓主老母仲正

邊個可以救樓G老母